覺唔覺何家 好似皇室咁 個個都鐘意追下王子公主既花邊新聞

邊個最天才
邊個命運最悲慘
邊個最靚
邊個最親民友善
......

佢的確算係澳門皇室